女子遭侵犯進入「狀態」放棄反抗認命配合, 反騎身位卻坐壞男子腎臟

社會上有形形色色的人，發生著離奇古怪的事，落得讓人哭笑不得的結果。吳哥是個單身漢，31歲了，找媳婦不容易，整天心急如焚。有一天晚上，天氣炎熱，吳哥在一家公園閒逛，由於天色很晚，遊人不多，整個公園顯得空蕩蕩的。

吳哥走到一片小樹林的時候，發現前方有個年輕女子。天干物燥的，又四下無人，吳哥起了壞念頭，快步上前，從後面摀住女子嘴巴，將其拖進小樹林。

女子百般反抗，可最後還是讓吳哥得逞。女子也是豁達之人，既然事已至此，索性認命，竟然開始配合吳哥。由於女子體態豐腴，力氣較大，在反身的時候，聽得吳哥一聲慘叫。

情急之下，女子將吳哥送往醫院，並墊付了醫藥費。醫生診斷說，吳哥損傷了左腎臟。看吳哥慘狀，女子表示不會追求吳哥法律責任。

暴龍

Cat girl

玩爆你個腎

呢度所有字都明 但係夾埋一齊真係唔明

俾catgirl級數嘅女仔坐蓮個腎點頂得順

吳哥 吳哥 吳哥 吳哥

吳哥fuck女子

圖呢？

幅圖玩腳係咩事

找媳婦不易